====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: une opération sur sept seulement couvre une superficie de plus de dix hectares .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

